[次輪激戰]NBA季後賽討論區(34)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

馬刺

19-0 run

點解標題唔係 get well soon tp

會燈

你啫係想佢收山啫

會即刻斷mcl

其實激戰算唔算係燈？

Pop:上場嘅野 我今場要攞番哂

get well soon tp [非燈]

連登集氣希望Parker 無事/小事

算呀
大家炒大家

有巴打講起單節最低得分
11定12 po熊對爛艇
有一場熊第4節得兩分
唔知有冇再低啲

應該寫rip tp

直接don't get well啦

但應該out of playoff

TP.......

下場要睇murray俾狗撚

上場打完都有人話等睇4-0啦
依加人地講句有機會偷到2場火箭主場就起哂鋼咁

冇佢就要睇kawhi變ai

第一次見連頭髮隻色都襯埋波衫

Parker

希望TP無事

G3見

LA可唔可以開返托柒模式

Kawhi有冇咁癡線呀16射13中

TP明天將接受核磁共振

做咩啫你

馬刺上次應該係失常但又點會四場咁撚樣
波波黎計屌到班友反肚啦

激戰 即係聽日d波會大炒第四節trash time

事實上馬刺個體系係穩陣過火箭好多

連燈全面清算完刺之後就大炒人

希望佢醒
唔係叫td番黎客串下算

popo入去睇牙仔了

屌，算啦，睇波姐

屌兩雨咪由佢囉，睇波為開心咋嗎

不嬲架啦

一黎成班應該飯都冇得食

會唔會有機會只係扭傷呀

穩條毛打熊仔都已經柒柒下
GAME 1 柒完班友識醒就真

訪問kawhi條女 出晒水咁

下場應該會好多 食左咁多場屎

tp

扭傷係行到下
斷真心會冇力

所以偷到兩場呢個statement又點唔合理?

女記者好靚

前三節明明真激戰

其實都未醒
係輪椅傷左先醒

一傷
Kawhi就開buff

輪椅真係獻頭呢鑊

邊個仲要咁小學雞係度討論呢句野

依場火箭搶輸好多5050 BALL就真嘅
個度一來一回加埋冇起碼15分

你起鋼先話人小學雞

tp唔好有事

今日有我搶板扑柒人

食左兩年屎喇喎。。。

Btw kawhi 開錯球王nerf嘅都幾大鑊

費事嘈
大家和和氣氣睇波

agger d籃板真係..

開左MJ定KOBE球王MODE先

今場馬刺明顯加高
加用kawhi守死harden

佢表現一直都穩定
係睇班隊友生唔生性姐

比MANU搶到幾次攻板

今場睇黎係MJ

呢幾場都係kobe mj就球神mode啦

波波知衰囉 game1同人鬥快輸到趴街

條友不嬲都係咁架啦
Ignore 佢算啦，哂鳩氣

係Harden今場無態
又唔算守死既

其實ref都吹鬆左harden d draw foul

除左lma之外個個一早醒左 屎綠下半埸食一食番屎姐
明明係火箭q4無啦啦死火

半場1-9上唔到線刺撚嘅我都呆左

agger 佢都唔係起唔到手 係自己唔入姐

好幾球TO係超低級錯誤

g1放lee上去打快節奏真係唔掂

今場放家嫂打正選又唔錯

MDA會唔人會下場變陣上Nene

Gasoft:重拾同老大打波嘅樂趣

NENE真戰神
馬刺個底完全對佢無符

叫dedmon試下

睇番先知gasol 13 reb 4 blk咁癲

同火箭打快

即係自殺

回春

一個top fit既球星好難守死
只有自己無態

湖人mode
執板啦屌

撚到lma一棟都無

Kwaii mj 上身
4-1 反勝不是夢

成個nba得勇士可以同火箭打快

Mj都有rodmen pipen呀

唉,佢攻又唔係守又唔係,好難搞

Dedmon打Nene一定比佢撚狗咁撚

波波談Parker傷勢：不太妙

留意到湧撚潛晒水

實係驚咗你

係咪唔關PB事？

如果帕加出唔返 火箭大機啲

屌，係呀，pb整嫁，一定係

冇啦冇啦冇啦

唔好咁講
湧撚一出聲 我地邊有資格出聲

唔關

下輪不論火箭定馬刺，對勇士個陣你地就知死

還返nash果D仲未夠
來給我打，把他往死裡打

The play happened as Parker drove on Houston’s Patrick Beverley and missed a floater. It was a non-contact injury

其實都預撚左輸
係你班湧迷串柒柒姐

下場可愛壓力都幾大，攻守組織都要佢做

波波可能當manu同柏加重後生
以前打太陽守唔掂
咪同太陽打快 點知出黎個效果唔錯
可能又想copy

勇撚不嬲惡晒
利申：西書迷

我明明係反勇先鋒

咁人地又惡得起既

其實佢做重心就預左。
特別係其他人熄火果震 佢就要咩飛
我估mills會頂柏加
Manu做後備 控波同組織夾西門同anderson
我諗anderson會出多啲
Manu始終都老

打快=比人4:0

贏到咪惡番轉頭囉

做咩無啦啦又辣火頭

mills一樣無組織

次輪未激戰呢到激戰先

好心勸籲部份刺撚贏番場唔好上曬水周圍辣火頭啦

Murray

個post未推完睇怕都冇激戰睇
下下炒加垃圾時間

刺撚俾全世界屌果陣死哂
贏一場又無啦啦出黎串柒柒

as always

印象中tp最有用係組織隊波
mills比較似pb個類隨時起手三分

下場火箭勝面大D，除非哈登又無哂手感

班刺撚死返入老母閪度

大家鬥搏
一邊搏三分熄
一邊搏kawhi變kobe(打鐵mode)

姐係一年得一隊可以串
上年邊隊champ

原來哈登扭到髖關節

唔使咁快butthurt既
enjoy your win

有無追post啊
贏到咪惡番轉頭囉

今場第一節中段已知佢唔妥，希望g3佢頂得住

有別於以往所有的國際賽事都在夏季舉行，2019年世錦賽的資格賽將會改制，仿效足球的世界盃外圍賽，於2017年11月至2019年2月間進行12場美洲區資格賽，在16個國家中決定7支出線的隊伍。

搵條撚同你打咩

西巫聽日可唔可以贏

mun水

成日想勝nba做一哥

直俾冠軍俾美國會快啲

波波好似做左美國教練

叫beal打好啲

未開波都睇好西巫贏
點知下下第四節之王就黎料反cup

一直相信巫贏唔到塞

世錦
最大牌個啲都唔會同你打
即係出一線尾
有邊個揀

吾皇攻防一體

我皇：朕不給的東冠 你不能搶

目前我這籃球打得不是很穩

西波龍真係不知所謂...
CAVS 已經唔係乜野防守大隊, DEROZAN 5分都拿得出

吾皇:我訓係度都贏喇 想嬴我 發夢無撚咁早

吾皇:輸畀西波龍我咪收山囉！一個幾廿歲嘅痴線佬，乜撚嘢都唔識，我做撚咗四年MVP我輸畀佢，咁仲唔撚收山呀？

Lowery殘 rozen 傷
Lue lue笑容已泛黃

屌

ESPN裁員是為了鞏固Woj在行業內的地位

入東冠好簡單嘅啫
9跑下 射一射 咪入左囉

Kyrie 三分強 我還有路夫呀

我皇

勇撚無出過聲都要俾馬撚屌，真係唔知邊個惡

賭撚：我要揀一條最困難嘅路

我情願睇公鹿入二輪追能住james黎咬
好過比james做mon hunt

你班手足早幾日好撚串嫁喎

又引戰?

狗刺真係狗黎

好撚心你靜少少啦 早兩日比箭大炒你唔出黎？出面前兩日反刺你又去左邊
唔係唔比你慶祝 你都咪撚一贏就出黎辣慶人 唔講以為champ左

咁就係
靜靜地睇波啦

波波洗底論 波波唔比嬴論

用第二啲名都無咁嬲 改個名做kawhi周圍咬人咩居心

今日比賽總結：

Barney對吾皇：
一貫表現嘅Barney對一貫表現嘅吾皇，騎士會贏，今場另加Irwing 雙雙，結果大炒對手

箭刺：
波波對策係守死Harden，火箭冇夏登幾乎輸硬，再加上冇Bench 跳出，所以畀人大炒（特別係第四節頭幾分鐘）

NBA著名記者Jeff Goodman報導，老鷹已經與球隊總經理Wes Wilcox分道揚鑣。

屌你老未 勇撚笑就得
講真係睇唔過眼佢地串柒柒 又係到盲反 邊撚到有討論

在接受採訪的時候，球隊總經理Myers說Kerr雖然無法出現在場邊臨場指揮，但一直和管理層、教練團保持密切協作，「我們談話很多，一天都不止一次，我和Kerr談話，Kerr和Brown談話，我和Brown談話，我們一直在互相合作。現在的局面很不同，非比尋常，但大家互相喜歡對方，尊重對方。無論是Brown，還是Kerr在這樣的合作方式中，都表現得非常棒。現在的局面有些艱難，但我們處理得很好。」

反騎反刺反塞都係勇

Tp9傷出 harden傷患困擾
波波守箭對策 係面盡量唔同底switch
守三分近守 一剷比人過就非守三分區既入哂底
Lma依舊垃圾

Lma上場嘅總結係
俾屎kawhi執

準決賽第1場，DeRozan的表現依然不能讓人感到滿意，雖然他16投7中，5罰5中，得到19分，但是他的球場正負值是尷尬的-32，全場最低。

本以為DeRozan會在今天這場比賽中完成反彈，卻沒想到他「越陷越深」。比賽開始之後，DeRozan就一直找不到籃框的位置，屢投不進。上半場，他的數據是7投0中，只依靠罰球得到1分，外加2個籃板和1次助攻。當他在場上時，暴龍淨負14分。

下半場，DeRozan依然沒有找回感覺，全場11投僅2中，得到5分，而且全場只獲得3次罰球機會。此外，DeRozan的正負值僅為-21。反觀他的後場搭檔Kyle Lowry，在比賽中一度腳踝扭傷並回更衣室接受治療的情況下，最後依然繼續回到場上。

咪咁小學雞啦 拎champ果個先笑到最後
同佢地比 依家形勢刺絕對唔樂觀
我地邊有本錢笑人
同埋 人地湧騎呢啲強陣攞唔到比人笑一世添嫁

tp
仲以為佢又夢回顛峰

在剛結束的季後賽第二輪騎士主場出戰暴龍第二場比賽，LeBron James的生涯里程碑再度往前推進，他的季後賽生涯總得分超越了「天勾」Kareem Abdul-Jabbar，排名上升至史上第二，擋在他面前的不是別人，正是「籃球之神」Michael Jordan。

差幾多分

同埋今場守親harden有晒針對
舉晒手防 無得比佢draw 效果都幾好
不過刺一無穩定第二得分點 點都會輸
今場tp green好似都有番少少手感

第三節還剩8分41秒，James再度接獲Irving傳球命中三分，這一球進球後，James的季後賽生涯得分達到5765分，正式超越了Abdul-Jabbar成為歷史排名第二。他距離Jordan所保持的紀錄5987分只差一小步距離，按照這個節奏，若騎士持續晉級下去，James應該會在季後賽期間超越Jordan成為季後賽歷史得分王。

好似2xx
利申：9up

一直都唔覺得刺可以贏到
只係係到互屌 好撚無聊 0討論空間

「自從我妹妹去世後，過去幾周我和Kobe一直在聯絡，」小Thomas表示，「自從打公牛的G2後，他一直給予巨大的幫助。事實上，我們在電話裡一起看了30分鐘的比賽錄影，他看著比賽錄影，進行分析，教我東西。」

小Thomas還表示，在每場比賽賽前、賽後，Kobe都在繼續給他發信息。

「和Kobe聯絡交流這是我身上發生的最瘋狂的事，我記得我回老家後，我在講電話，我媽問『你在和誰打電話？』我說『是Kobe！』她整個人也好像開心了很多，」小Thomas說道。

Game 2 Nene冇禁賽咪偷笑囉
對馬刺喎
Btw會唔會秋後算帳之後停

Lma射唔番就收得皮

咁今年應該破埋

公牛副總Paxson今天接受了媒體採訪，他表示，公牛很大機率會執行Rondo下賽季價值1340萬美元的合約選項。

「我們接下來會做各種決定，但有很大機率，一個相當大的機率，我們會把Rondo帶回來，」Paxson說道，「隨著我們變年輕化，有一個靠譜的老將給年輕球員做指點，這非常重要。而且，我們的年輕球員也喜歡Rondo。他在更衣室裡的表現很棒，在場上和這些球員也處得很棒。」

Rank Player PTS
1. Michael Jordan* 5987
2. Kareem Abdul-Jabbar* 5762
3. LeBron James 5738
4. Kobe Bryant. 5640
5. Shaquille O'Neal* 5250
6. Tim Duncan. 5172
7. Karl Malone* 4761
8. Julius Erving* 4580
9. Jerry West* 4457
10. Tony Parker 3994
11. Larry Bird* 3897
12. Dwyane Wade 3871
13. John Havlicek* 3776
14. Hakeem Olajuwon* 3755
15. Magic Johnson* 3701
16. Dirk Nowitzki 3663
17. Scottie Pippen* 3642
18. Elgin Baylor* 3623
19. Wilt Chamberlain* 3607
20. Kevin McHale* 3182

我皇過左天勾排第二 差MJ200分到

非引戰 lebron除左flop同抱團惹人垢病之外 個人能力真係好難搵到個同佢有得揮

屌你老母刺狗
討論還討論
討論個陣我就認真既
但我就一定會笑鳩你
咁樣踢我隊太陽出局
你輸親波我都實笑鳩你既
贏波又點呀
聽收皮啦parker

你都知無聊就唔好聊人啦

雖然我皇明顯係抱住組勁隊既心態 但係ki表現根本唔似巨頭 打溜馬都係靠占單天保至尊

我屌你老母 最撚賤你呢啲 睇人收山最開心
你笑鳩刺出局輸波我無所謂 但你望人收山真係好低賤

打到目前為止，Lma個態都算差

係呀係呀
撞鳩nash個陣就唔低賤
清泉正義之師添啦

Ki仲細 你皇一黎無左好多球權佢都慘嫁啦
你唔好望佢似Mia big3 個wade咁
人地all time top sg黎

好心班刺撚死返入去老母閪度

我皇唔黎 ki都仲未拎到指環 有得必有失 ki上年功勞都好大 但老實講 冇左占 騎年年都包尾咁制

其實ki最勁係個人突破 組織力真係無乜

唔通吾皇可以係在常規賽期間超越Jordan成為季後賽歷史得分王

望人收山低賤=撞鳩nash個陣就唔低賤 ？
岩啦岩啦 攞埋vc講啦
講黎講去都係果啲 呢啲公認黑同賤 我認嫁喎 你肯認你低賤 望人收山我都無問題
唔好拎住nash個清泉朵就以為點咒人都得啦
影衰Nash

Nash VC個筆真係有排還

還十世都還唔完,你睇下支那仲年年128 928 南京大屠殺就知

你認你隊波低賤
我笑鳩佢因為低賤而應有此報
我又唔係笑鳩其他清泉 咒正人君子斷腳
咁我何低賤之有呀

岩啊我都覺得狗（尤其保雲），但咁係咪唔洗討論？

刺撚死返入去老母閪度

你話佢唔係君子咪唔係囉
你話事啦

屌基石傷完未

TP傷出（係咪confirm收咧？）影響會好大，Mills唔夠穩定

火箭之後要贏嘅話除左三分要準D之外，可以諗吓點可以好似上場咁衝擊藍底果幾位老人家

利申：箭

真係激戰緊

kobe條粉腸走去教塞狗都唔教自己班倒水仔

25

其實刺內線好軟

唔知mda 會唔會用基石拉走可愛 用第二個進攻點
等可愛參與唔到協防

打大交

箭應該針住PG位 內線黎打 同埋要拉返快個節奏

你阿媽係漢奸，你老豆係走狗，你阿爺係賣國賊，你就係漢奸、走狗、賣國賊！

終於有人講番句人話
重點係唔比harden draw foul, 靠罰球拿節奏

而且馬刺針對火箭輪換守三分線上同paint area
本身火箭魔球理論就係重視三分線同顏色地帶
偏偏馬刺最叻守呢兩樣

上場火箭靠打快打柒馬刺
但馬刺本身連打快既73勝勇都可以一戰, 對住打快既火箭唔太驚, 輸一場都調整番

火箭應該又會再調整, 睇下兩邊點鬥法好過, 好睇過而家乜柒都嘈

同lma膝頭似有小傷，換出去教練不斷check

好彩我開果個冇人激戰 唔係又比人話我燈

其實呢d職業運動員退休之後分分鐘仲殘過同年紀既普通人

成日開刀 又傷筋 又傷骨

又大壓力

真係難怪日日開p 又叫雞吸毒

諗都唔洗諗, 一定唔會
冇左基石, 火箭靠邊個run

倒不如期望下火箭, 會唔會先搵人pick 走kawhi, 再用基石run 戰術

關咩事性格決定一切

同埋draw foul又會搞到防守者on99都唔知博唔博 博又3球罰波 好撚打擊士氣

不過都唔睇好刺

搵個內線同佢磨 消耗體力又有無得諗

Agree

The Rise of the Mighty I.T

咁就箭成個戰術就拖慢哂 一打慢就可能益左刺

U have god

有咁快chur 咁快
chur乾班老人家

除左你地班廁撚 仲有邊個會覺得廁狗班人係清泉君子呀 隔離屌鳩馬廁個post 仲有班廁撚敢死出黎話Nash VC呢班同馬廁「公公平平」打完輸左仲係度周圍賴呀
而家Tp收山 息都唔夠還呀
睇左成十幾年波 未見過一隊波同球迷好似馬廁咁撚仆街

打快都係攻守轉換個下
其餘時間都要打陣地

又黎一碌鳩打一船人

點解會變咗HTTP
個人嚟講好品又打得嘅應該係海軍上將，之前睇SHAQ條賤人唱衰佢十幾年，原來係為咗打馬刺精神啲，根本冇整過佢

連燈唔鍾意我

有班唔知係基石d fans定wb0既hater
成日出黎話harden carry隊友
明明火箭班友就成日carry返harden轉頭
真mvp 射17中3
如果係wb0又俾人屌呢樣果樣
好撚心咪成日吹奏個draw foul撚啦

Rose都算係咁 傷咁多次大野都堅持到 仲有貨有火

世界大戰抹黑宇宙了

群P單嘢判成點

人地睇十幾年波識十幾年球迷嫁 所有刺迷都垃圾 權威黎 駁唔到

唔係無罪比人屈咩話

呢個轉火靚呀
我撐你

事實真係harden carry
冇harden 火箭等抽波都得啦
一場17中3 吹到成季隊友carry

1st round exit 嬲嬲豬

一場論

有錢就大把雞痴埋嚟㗎啦
邊有咁多強姦

你岩要皇天擊殺落地獄

次輪激戰，首輛走出嚟自願做靶

我記得之前個post湖迷做靶

都係針住一號位 同d big man太慢既問題架啦
想睇mda點樣針對gasol

你覺得呢班人係少數咪係囉
唔記得左你地最叻話人地係假膠同扮刺迷既添
要經過核實先係真刺撚

tp 都傷埋 lma 肯醒企出黎carry 隊波未
遊左成季魂唔知做緊乜

8秒起手

yes 真假刺撚都落地獄

你覺得要經核實咪核真囉
你覺得我地你小數咪小數囉
你覺得我地最叻話人扮咪話人扮囉
你都講到咁主觀 點駁姐

城下一聚

第一場除左D三分就係加drive in屌打gasol同Lee，畀我感覺佢地又慢又軟

啱

做pick拉出黎比harden打？
家嫂low post d應該仲有既

爛網今年有得抽波仔未 當年五星戰隊 用幾年黎還

有啲明顯係假你都當真
然後就揸住黎抽抽抽,跟住又話要審核又乜乜乜
我話facebook HBK嗰班戇鳩你又睇唔到
係呀黑過哨全部球迷應該皇天擊殺

睇黎得我王球迷唔使落地獄

wb係邊 釣魚定行Fashion show

拉唔到 今場好多低同高換都換唔到
比盡換David lee

宇宙湧都係清泉

系 唔洗審核都冇咩低質球迷

Ys 今年有兩隻首輪一隻次輪 雖然好後 但都好過冇

有眼光就得

希望抽到好洗好用既底

你唔傷先再講野

咁你以後咪撚拎假膠黎抽

點解呢度變左世界大戰咁on9

因為個topic名

停咗啦

lopze 都唔差

我幾時有抽假膠?
可能我太直必當左真膠

係呀佢同我夾得好好 特別係最後果幾個月 但後備火力仲差緊隻合格既中鋒

兩大BUFF:
自從Tom Brady在G2賽後祝福塞爾特人順利後，塞軍6勝0敗
自從Klay Thompson幫多士爐簽名後，Klay在陣的勇士20勝0敗

仆街了

你咩意思

屌多士爐

見過上幾個po有人話拎座佛像比佢簽

下年改名做Golden State Toasters

淫k個樣好無奈

多士爐同湯臣嘅關係？
國語發音？

可唔可以順手j埋rondo係東部第一pg （季後賽）

引戰time
hupu嘈緊以下依幾球
大家點睇

第一球又zip腳

反方:卡普拉推simmons過去

ok

第一球睇唔清楚Simmons 隻手有冇掂到 第二mills係冇犯規 第三球就mills flop到好好笑

綠軍個時有巴打講得出係自然反應之後
我都相信馬刺呢d都係自然反應

咁呢球又唔係保雲嗰隻仆街ZIP法

我睇果陣仲諗點解會draw唔到3ft

爭論點係
第一球: 究竟推對方撞自己球員應唔應該吹?不論進攻定防守犯
第二球: hupu箭迷: mills有移動，所以應該吹係合理
第三球: harden隻右手 vs mills flop

1我覺得係比人推完再縮手個動作先咁唔自然姐 要吹應該吹off foul

3就點都係mills flop架啦

第一球正常係會吹 但應唔應該就另一種睇法
第二球正常都係會吹
第三球係flop得太誇張 harden右手未見太大動作
一般都係冇事

btw有個回覆好好笑
話竟然見到進攻球員包夾防守球員

今場黎講
第一球: 無吹
第二球: 3ft
第三球: harden進攻犯規

冇既，對上有lma爭議性f1，
球証呢d位硬係會送翻個波俾刺

Double team offense

直頭推條友去draw 3ft真係好痴線

下場德州好戲王
香港時間星期六
9：30 am
買定花生

球證睇唔到係幾撚醒，始終個人會行去守，細力推唔多覺

其實今場manu都交左唔少戲

第一球有少少zip腳

2我覺得手無contact就唔應該吹 唔sure

Capela推人過去 令人zip腳？呢啲波好亂
第二球咁夾 當係侵犯左圓柱體？
第三波一定無爭議 mills flop

有一段係harden sell完loose ball foul
mills就flop
再黎就3ft
同manu裝charge 失敗
大鬥演技

希望波波比刺讓下賽
讓住1：3 之後反cap火箭

講呢D好邪釘,如果係真火箭俾人笑一年啦

不嬲讓緊
出lma 屎綠 gasoft
不過佢冇得唔讓

正常人繞過pick, 隻腳都要傾前
明明係harden 仆街, 借pick 做foul

推防守去進攻果個仲惡過moving screen

怕乜 除左首輪唔輸得 其他當bonus
上西決比人4：0

根本有冇contact 都唔應該foul 啦
你咁樣用pick 黎做犯規, 主動撞埋去繞pick 條友, 從來冇見過呢種事

行得幾遠得幾遠啦
拎多D經驗對隊波都係好事

今年兩隊超級隊 東猗西湧
唔會再有小牛 單核champ 機會

除非有好硬內線 唔係最多西決

我覺得血戰七埸兩邊都打得好好睇睇就得

最好比垃圾刺贏埋啦

巴迪斯圖達退役之後試過隻腳痛到行唔到，曾經諗過叫醫生切左佢

大家唔好傷就得
西決比手感仔撚到仆街

It

第一球simmons 見到harden出手都有退後左 但應該撞到佢隻腳？
第2球 無foul
第3球 明顯地flop

一定比猗撚 lbj守it

係 身高真係最大弱點

我就話應該要打六場啦

追撚住block

今季火箭好多依啲波

比佢-6過到騎仲要打我勇

高未必=守到

吾皇有邊個守唔到

係咪old news
Parsons 原來熄左ig comment 個功能

我知 但係如果守果個係lbj真係完全唔同講法

當年小牛d role player 好實用

講真比呢班role player 我王都champ到

果年好正 所以千奇唔好睇少老將既決心

其實當年打雙核，禾同dirk

JT緊要過你啦

呢期反緊刺
冇人會理柒箭D波有幾閪

百屌Jason Terry

仲有拳王幫我執唔少屎

當年既Jason Kidd咪就係吾皇最想要既playmaker
有防有三分有playmaking

唔駛持球

吊你牙，矛禾邊個守吾皇
仲有block9 kd
你搵caron butler打分分鐘豬左

基石 不嬲都咁打 規則咁寫 呢d叫閪 波叔騎dh 上罰球線又叫 聰明

呢度波叔有金身
Manu 基石

話你閪姐冇話唔俾wo
事實係閪呀，hack都係閪，同聰明都冇抵觸

zip腳咪最撚閪

如果當年係kidd 主防rose, rondo
rose,rondo 一步過輕鬆到
咁既話熱火死撚左

hack 我覺得可以接受, 專業籃球員罰球唔得怪得邊個
但基石同波叔真係

呢種撞落去draw我覺得都ok
但係專登橋起人隻手黎draw我就不了

雖然manu今日都有用

不嬲波叔呢種另類聰明都可以叫陰濕啦

今日吾皇都有啦

吾皇駛撚用咩
讓對面十個play對面都贏唔撚到架啦

所以hupu爭論嘅其中一點就係
harden帶起依種"hook"嘅動作係好定壞
會唔會好似kd大回環因而咁改例

仲有波叔都有
應該要打壓
而家係鬥draw 罰球
愈黎愈多人用, 不知所謂

Zip腳叫矛
一講harden就搵zip腳黎擋

第一球吹到吹pick 果個先 一野推Simmons 過去
第2球mills 身體接觸果下雙腳踩實 普通身體對抗 冇foul
第三球100% mills flop

Zip腳唔矛，好撚仆街姐

改例囉
睇下到時邊個唔識打波

2011年總決賽 吾皇 8成時間都係葫蘆頂做指揮家 洗鬼你守咩
佢個屆鏟都唔鏟 企係出面行黎行去 分波 勁ON9

final同係東部打法唔同哂
讓fmvp丫拿
咁就冇左個冠

你話改就改

驚左我同泰臣

個屆係有兩個關鍵因素

司機特別無解
LBJ特別ON9

討論區唔討論？
呢個post摺左佢啦
你講完班nba唔會少忽肉
Wb0照舊mvp

睇住熱水全隊o係度傳炸彈

想當年百屌Jason terry 好懷念
咁就6年

不過咁講
冇個一次失敗
唔會有今日嘅我皇嘅

不過真係好柒

果陣tvb有live

美國個邊都好多人嘈依樣野
我就覺得多數都會修例架啦
不過就點都會off season先搞

之後就做左統計
我皇打得越少post就越易輸

又大心臟

4:0幫高比收檔大快人心

鏵哥

一放返條hand check出黎就得
不過到時大家都唔入波

點啊wb粉
上次搬完fiba 人地又咪照吹比基石
打手都要改例 想點改 淨係吹比wb？

俾hand check kawhi同俾佢任偷冇分別

間唔中拎出黎J

Peja

hand check就算啦
短期內都唔會出返黎架啦

講兩句我又變左wb fans

開番hand check
爆蛋綠會更癲

吊牙又逼害箭迷 =.=

布囝失蹤左幾日

同波叔一齊放暑假

playoff一向都唔是king ball好日子

青色ball牙!!

而家好多人守curry 咪用hand check 囉
球證咪又唔理

2樣野黎

速龍真係好撚廢 咁都入到2輪

我皇對西波龍以下係呢個series嘅總結
Lowery殘 rozen傷
Lue lue笑容已泛黃
Kyrie真的強 我還有路夫呀
他們呀 真廢呀
冠軍會是我們的
就讓我一波送他們回家

傻撚左?

朕打撚爆速龍敗仇全力報

有冇人記得我皇2011年final發波瘟

成個final 唔剷hea射 企係牛角傳波

之係係twitter寫

The greater man upstairs know when it's my time

Right now it's my time

係發生咩事？

[/quote
前幾版講過
改左打法，想比wade拎fmvp

到出事個陣轉唔切陣
自己又冇low post

佢呢句係應返自己句Now or never
至於點解咁嘅表現，千古之謎... 又或者呀第一人真係「感冒」囉

佢講到好似有人逼佢打假波咁

個陣睇真係唔知佢做mud尻

接到個波好似接炸彈咁 掉番出去

騎士教頭Lue 40歲生日快樂🎂🎂🎂

騎士教頭唔係叫James咩

同年既carter仲打緊正選

that is GM

明明係三連 但輸比小牛 係

中國籃球員郭艾倫簽約AIR JORDAN，成為亞洲第一位加盟AJ的籃球員，現時效力遼寧隊的他在CBA常規賽場均能貢獻19.9+4+4的全能表現

佢啲隊友仲要著老翻QIAODAN

算啦 當佢真係病發波瘟囉

事實司機個屆都係無解既

基石好似整親屎忽, 又有細傷
佢呢期大傷就無, 但時不時有啲細傷, 次次都未至於上唔到場, 不過發揮就下跌左唔少(即使佢本人死口唔認)。
例如季尾傷手, 連續大輸俾湧, mvp俾西書爬頭
第一輪傷腳, 搞到自己有場得十幾分
而家又黎料

落場著得咩

著得MJ擺明係過檔NBA啦

打DL牙

tmr唔知可唔可以又威下呢

steve kerr

唔通個年係波波唔比佢贏

The greater man upstairs

屌 我咪唔正常 比著我一定唔會吹

真係打DL就差唔多

有機贏小牛

14馬刺完全無可能贏

有心有力 lebron James
有心無力wade ray allen
無心有力 Chris bosh
無心無力 mario

Chinese tony Parker

郭富城既弱？

菊花殘
朕不給 你不能搶

最近，Wade也在社群網站上和球迷們親切互動。Wade在回答球迷提問時表示，自己打算再打35年，想要打到70歲再跟籃球說再見。

Wade的表現也遭到了很多球迷的調侃。有球迷就表示：「你現在的打法看起來像是70歲的老人家。」Wade則回應道：「哥們，那你看起來還像是75歲的人呢。」

「現在就是要控制自己的情緒，享受比賽。」Green表示他已經吸取了去年的教訓，「隨著年齡的增長，不斷長大，我變得成熟起來。我吸取了過去的教訓，不會第二次再犯同樣的教訓。如果我沒有了自己的情緒，那我的人生就完了，但我的父親很早告訴我，不要讓態度變成你的敵人，要讓它為你工作。」

係DIRTY英文有問題定係個譯者上腦

譯得好差，都唔通順嘅

好似HUPU譯得好啲

第二次 又再犯？
意思重覆

在今日賽後，火箭主帥表示，哈登在比賽里扭到了臀部。
「我會沒事的。」哈登談到自己的傷勢時說道。

2013係刺自己on9
個年4比0熊 勁有霸氣
manu/kawhi入多1個ft都贏

Chris bosh 絕對係有心果個

12弟

嗰場馬刺搶板同入粒罰球是但做到一樣都贏

啦啦隊？

不過就係有意想唔到嘅結果先係NBA吸引嘅地方
不論11小牛、13熱火反勝、16 2次1-3反勝都係

因為佢第一輪個對手係

見到roy咁真心好sad
曾經覺得佢有機會成為第一sg

第一sg...最多係kobe 傷後, harden 崛起前做一陣

講進攻 覺得roy手段好多好強
連鳩比都讚佢難守

但佢打法都好傷下
如果唔係咁打法 可以捱多幾季都唔定

btw唔sad,佢照代左83m(好彩佢傷前一兩年已經簽左大約
依家又係高中超級教練，3勝變全勝球隊
未來應該係nba教練

唉
收td搞到輸板

本身未入nba已經冇左一邊半月板
打法其實唔算係主因

一項科學研究通過觀察各種扳籃技巧背後的物理學得出結論，被戲稱「蹲馬桶式罰球」的低手投擲原來是最有效的投球姿勢。因能完美平衡球速與準確度，這種實在說不上瀟灑的投球方式擁有最強命中率。

耶魯大學的機械工程及物料科學系 Madhusudhan Venkadesan 指：「我們的數學分析顯示，若投手能控制好投球角度及速度，罰球時用低手投擲結果的確較好。」自然，說到運動技巧，賽果說服力要比理論強。美國退休職業籃球運動員 Rick Barry 就以一手命中率奇高的非正統「蹲馬桶式罰球」技術聞名。Barry 生涯罰球命中率達 89.5%，1980 年退休時，命中率為 NBA 史上第一。雖然戰績彪炳，Barry 也曾承認讓隊友接受這種投球姿勢頗費周章， 始終它「看來像娘娘腔」。

對此 Venkadesan 很有同感：「我們懷疑是社會和文化因素埋沒這種投球。其實哪管它姿勢像老奶奶，重點是它可保你的投球順利穿過籃圈。Rick Barry 的記錄就證明此投球的好處。」

Venkadesan 的研究論文日前在科學期刊 Royal Society Open Science 刊出，根據不同投球姿勢的速度和準確度，找出其命中機會率。研究發現，對投球和速度及角度的掌控能力較佳的純熟投手而言，「蹲馬桶式罰球」會有較好的命中率，相反技術生疏的業餘投手還是使用肩上投籃較保險。

低手投球最明顯的優點是，它在球速與準確度之間取得完美平衡。Venkadesan 指，即使是控球力最好的球手，高速投球某程度上都會犧牲命中準確度。當籃球脫手，以幾乎為直線的路徑高速接近籃圈，投球時造成的角度誤差就舉足輕重。反之，若投球以低速高弧度的路徑飛行，輕微的角度誤差並不影響命中率。

另外，籃球臨近球圈前的移動路徑也非常重要。當球從正上方接近球圈，即低手投球的情況， 從籃球到達制高點的角度看，目標的橫切面（籃圈）較大，命中率自然高。肩上投球的情況下，球「可見」的籃圈橫切面面積較小，就很容易撞框彈出。

儘管因「蹲馬桶式罰球」不算正規投球姿態而受非議，Rick Barry 早前接受電台訪問時仍堅持：「從物理角度出發，這種罰球方式好多了，出錯機率較低，我要擔心的細節較小。」如今這項研究也足夠佐證「蹲馬桶式罰球」的好，只是賽場上的球手要施展這招低手投球，可能要克服不小的心理障礙。

Roy咁技術性打法唔會點大傷啦

叫td去報下年選秀

終於痴左線

好多急停硬上喎

銀仔:With the 29th pick of 2017, the San Antonio Spurs select...
STERN: Hold on, ball ball 5 bay

Mark Cuban：我這輩子最大的一個錯誤，就是沒留住Steve Nash！

Mark Cuban：我真希望當初自己能足夠聰明留下Nash，可是當時的我太年輕了，這個錯誤給了我一個非常寶貴的教訓，我花了很多年時間才明白。

有聲既屌

ball ball 5 bay

但唔好忘記
如果當日nash無走 可能打一兩年就大傷
個時佢就係信自己既隊醫 話nash好快會傷 先比佢走

太陽神醫

Nba隊醫排行榜點排？

今年吾皇打耐咗 但係狀態好似仲好咗

Tony Parker傷左，大獲

先唔講有冇可能傷
有時就係分開左
先各自發亮 一齊未必真係好

一直進化到太恐怖，根本放眼NBA 都冇一隊係佢冇對手，睇占士佢打波既眼神收放自如

佢係時間長
但打得輕鬆

全能怪物Leonard不但守死Harden，還錄得季後賽場均30.25分、TS% 72.6

貴為連續兩屆NBA年度最佳防守球員的Kawhi Leonard，今年在防守端的風頭被Draymond Green搶去不少，相信無緣連奪三次最佳防守球員壯舉，但是他今季在攻防兩端都表現出色，在季後賽甚至錄得比常規賽高的場均30.25分，不是怪物是甚麼？

速龍得分王精華

談到在砍下8分後砍下33分，德羅贊說：「這樣的事情不會發生2次，從沒發生過2次。」

因為今次係5分

拍手教練都話佢要打耐啲狀態先會好啲

Ho ball

對於LBJ的表現，DDR則說道：「如果你在這樣的時刻能找到阻止LBJ的人，我會給你100美元。」

東冠我騎十拿九穩 你地其他可以含撚

底薪都唔止啦

DDR算唔算認輸
龍王

kawhi或者廢鳩

Kawhi:搵我呀？唔撚得閒呀 tp傷左練緊key波
廢鳩：final咪見到得守佢囉

收皮啦速龍

如果大家話大飛3巨頭打咁多年都無起息要拆

咁速龍呢兩隻雙槍更加收皮啦 趁後生快D走人啦

個kyle控制唔到場面 ddr其實都唔係好點 唔穩定 得個跳字

Ref: 唔洗body contact o既 吹你天龍八部

直接送吾皇上罰球線會唔會係一個好方法

今朝試咗啦，變2+1

我皇呢排啲罰球咁準

仲要發癲走去射埋三分

1:11秒wade 咁岩對方甩褲

根據《洛杉磯時報》記者Broderick Turner的報道，多位NBA官員表示，快艇的JJ-Redick今夏將尋求一份年薪在1800萬美元至2000萬美元之間的合同。

邊隊會報價

講真佢今季playoff既3分都咁準 真係勁難守

76

NYK

C.J. McCollum：Paul George身穿紅黑球衣（拓荒者球衣）會看起來不錯

大把

76人咪牙屌你

點解成日要過西岸 明明D人成日話東岸垃圾

驚撚左柒占

東岸占皇獨大

年年輸比唔同人7 d 定係年年輸比同一個人7 d

年年入唔到西決7 d

Woj
Team expects Parker will need season ending surgery

網隊都唔報啦

CP3 去馬刺嘅機會又大左

唔係今季季後賽打得咁差都有可能嘅
同樣價錢我零願比 Mills

僅拿5分創個人新低 德羅展：感覺有夠糟

系列賽前兩場比賽被騎士一面倒的壓著打，未能展現去年與騎士爭奪東區冠軍的氣勢，暴龍苦吞二連敗後，教練凱西（Dwane Casey）表示，球隊在德羅展（DeMar DeRozan）熄火的情況下確實很難贏球，全隊也該以前兩戰的表現感到尷尬和憤怒。

暴龍在系列賽第二戰試圖利用「變陣」換手氣，沒想到雙槍卻接連發生狀況，包括主控羅瑞（Kyle Lowry）一度因為扭傷退場，德羅展則是全場11投僅2中，拿下個人季後賽新低的5分。

賽後暴龍教練凱西表示，在雙槍接連發生狀況，尤其是德羅展進攻熄火的情況下，球隊確實難以與騎士匹敵：「和你說實話，我們在這樣（德羅展熄火）的狀況下確實沒辦法贏球，但我們也該為前兩戰的表現感到尷尬、生氣和憤怒。」

「感覺真的很糟糕。」德羅展在談到自己的表現時說，「這樣的輸球方式以及我們打球的方式，都很糟糕，我感到相當挫折，現在我們有一點時間，在周五的晚上重新為自己贖罪。」

暴龍去年在西區冠軍賽前兩戰打完，也分別敗給騎士31與19分，不過回到多倫多後他們連追兩場比賽，這也讓凱西仍對這個系列賽充滿希望，「這跟去年的狀況有點像，不論是什麼原因導致我們在進攻端失去信心，但我們在防守端並沒有做任何不該做的事情，這讓我仍充滿信心，我們還沒有放棄。」

正常
行唔到多數都奶野

Trash brother

會唔會咁就退休

西岸 Front Office 整體黎講管理得更好
拎 KD FA 做例子，你話佢去西岸勇士爭冠機會大定去東岸 Celtics？
東岸 Front Office 做得好一樣有勁球員，e.g. Horford to Celtics, DeRozan 決定留隊
無論你用咩角度睇，西強東弱呢樣真係無得否定

輪椅

唔會啦
只係34歲幾
仲交到貨
而且仲有一年約

parker佬

防守0既3分射手仔都18 20m.....

mills走
manu走
cp3黎
tp退居第6人

Manu之前係咪吹風話再打

雖然平時笑得多法國輪椅
點知今次真係變輪椅

其實佢係play off 打得第二好架

難得甩碌左兩年終於回春
呢個年紀大傷 molamola

無佢既話連熊仔都過唔到

NBA聯盟與NBA 2K電子競技聯盟今日聯合官方宣佈，他們將從2017-18賽季開始成立NBA 2K電子競技聯賽，其中第一個賽季將包括17支球隊參加。

參加2017-18賽季電子競技聯賽的17支球隊有：波士頓凱爾特人隊、克利夫蘭騎士隊、達拉斯小牛隊、底特律活塞隊、金州勇士隊、印第安納溜馬隊、孟菲斯灰熊隊、邁阿密熱火隊、密爾沃基公鹿隊、紐約尼克斯隊、奧蘭多魔術隊、費城76人隊、波特蘭拓荒者隊、薩克拉門托國王隊、多倫多暴龍隊、猶他爵士隊和華盛頓巫師隊。

個server廢到咁都夠膽搞比賽

btw live 已經收左皮

rr9又係難得打番起又傷

唉

睇好聽朝西巫追返埸

今年好似15咁好多主力傷啊

it咁癲 仲要西波巫倒水咁勁 倒到4:0

西波龍

San Antonio Spurs guard Tony Parker has a ruptured left quadriceps tendon and will miss the remainder of the playoffs, the team announced Thursday.

泡泡龍

有無人可以講下呢個傷對老將係點同嚴唔嚴重？

退居後備啦

16年221場po未miss過
第1次miss

希望Mills爭氣

見到TP突然痛到一步都行唔到就知今次玩完

真係要坐輪椅出場

傷唔傷都係勇士攞西冠

tony parker

其實都係見輪椅PO mode打得咁好 又知佢就黎退休 咁就錯失左年PO覺得好可惜姐
P.s.非刺迷

40歲莫湯保因為同一個傷係火箭高掛球衣
預計柏加下季ASG先出到，可能收山會好d 另外GDP正式成為歷史

條友又想引戰

斷呢度聽到都痛

談執教騎士難處 泰隆魯：像被丟入火坑

執教一支NBA豪門及冠軍球隊有多困難，騎士教頭泰隆魯（Tyronn Lue）近日接受美國媒體訪問時透露，這是他人生目前為止做過最難的一份工作，還自爆今年例行賽期間為了填補禁區戰力，一度瘋狂的想邀請退役球星賈奈特（Kevin Garnett）復出助拳，但遭到拒絕。

執掌總教練兵符的第一個球季就帶領騎士奪得總冠軍，泰隆魯看似光鮮亮麗的執教生涯，私下卻是讓他有苦難言；近日接受ESPN電台節目訪問時，泰隆魯就直言：「這是我做過最困難的一份工作。」

身為NBA球員轉任教練的代表人物之一，泰隆魯透露自己的籃球生涯遭遇過不少挫折，也試著不讓自己受到外界噪音的干擾，但執教騎士的贏球壓力以及面對外界和媒體質疑的聲浪，仍讓他不時感到力不從心。

「我其實並不喜歡媒體的關注，這也是為什麼我覺得這份工作相當困難的原因。」泰隆魯指出，本季騎士捲入了輪休議題中，讓他多次受到媒體的質疑，也明白再多的對外回應都是沒用的，「他們總是會說『他應該要上場的，喬丹（(Michael Jordan）也從來不需要輪休。』不過當你讓他打42分鐘時，他們又會說『你讓他打太多了』，這讓我明白到底是怎麼一回事，也是為什麼我希望關掉外界噪音的原因。」

尤其在本季面臨騎士衛冕壓力下，泰隆魯直言差點忘記對於執教的熱情，「我感覺自己像被丟進火坑裡，並忘記有多麼想要當一名教練，原本我對於教練的工作有清楚的認知，但當你執教了詹姆斯（LeBron James）、厄文（Kyrie Irving）和勒夫（Kevin Love）這樣的球員，並需要承擔奪冠的壓力時，一切都不同了。」

淨係指手有幾難

唔好啦 係詹皇底下真係好難做

冇tp真係會死
一黎lma正式收皮冇tp佢會唔識打pnp
二黎冇個純key ball pg
Manu老 mills係pg面sg底 murray暫時得體能po會俾人撚

1 大叔個時43歲 咁點都會係季後收山
2 仲有一年約 應該打埋既at least

推slow mo上黎頂點睇

可以試吓用slowmo key

lonzo ball 對鞋

Slowmo嘅體能會俾pb 撚到死

495 us
我買jordan算
佢老豆真係癡q左線

毛巾 可愛 slowmo la pau
用slowmo key波，守3號位

G.hill今日唔打

一係癲啲全線轉大
Kawhi打pg Simmons Kyle lma 家嫂

冇佢jazz唔使打

開波冇人講？

bos又比人屈板

其實邊個都係會比pb撚死
但佢key波最穩陣

唔放屎綠咁連側翼防守都無喎
同埋kawhi已經主攻同主守harden
仲要key波會唔會死

有無work既link

tp都比pb撚死啦咁

好彩刺板凳後衛多

bos run play真係幾好睇

又倒水 好多lazy pass

兩隊都想佢贏
點揀

今日巫師點射都有
塞已收皮

第一節之王又黎

睇黎會搶7大戰

睇打法啫
控球好如哈登一落波都被偷
就知對住佢唔可以輕易落波

又燈

又係第一節領先咁多

一節巫第一節果然勁

巫節不嬲係第一節之壓之後就倒水

巫場場第一節都咁勁定塞既第一節廢

今日巫師會贏架

bos又一開波輸一大節返工睇唔到啦今次

劇本一撚樣嘅

垃圾塞

同上兩場唔同
頭兩場係bos雖然落後仲射得入波 今日

好想巫贏

巫bench醒晨唔好倒水呀

認真西波巫主場龍黎

20-0 run

20-0

勁

倒硬都似

唔會架

主場好難倒哂

巫咁都輸既話 真係唔駛再打

今年playoff 玩互炒

今場應該就唔會贏唔到
不過主場都仲倒水倒得勁既話就真係唔駛諗過到塞

垃圾塞準備收皮

次輪激戰?

等睇反超

巫師排面係八隊入面最差
主場一定要贏晒先有啲機

等睇第4節

垃圾塞等輸4-2

點講都係西波龍啦

第一節贏22分

西波龍牌面邊到差

屌你 打巫師第一場都有人問係咪bos頭8最差

牌面最差我覺得係波士頓

唔係不嬲都話垃圾塞最廢架咩
點解轉晒口風

屌又玩燈

一陣反cup啦 呢輪有邊場唔係

塞咁廢都要燈 第一都係騎讓返黎架
垃圾塞

激戰變左場場大炒

睇黎john wall同占士一樣要場場48分鐘先唔倒水

係互炒

John wall 有射波真係好勁

打架

又做乜鳩

打交

師父我想睇波

後生仔好燥

一直都睇olynyk 唔順眼

最多咪illegal screen

使唔使

第一時間唔吹

oubre 大反應左少少

一樣，睇佢唔順眼
早兩年整傷love

塞又贏一場

same

之前整到love甩臼

又黎?

OUBRE 後生仔中左計

LOPEZ都差D奶野啦

退休裁判話係hard pick 唔係foul
都唔知個新仔做乜

KellyOlynyk擺明同你玩野啦

趕出場

ejected

flag2 foul

大反應左wor

玩乜撚野 有冇睇波

PO要有it，pg類似可以帶起成隊波既人，ddr同籮莉都做唔到

屌你老母塞狗

巫師比d火

Ball dont lie

仲記得早兩年有人搵到Love夾手先成班收左皮

打完交既波通常會好睇d

沉唔住氣

垃圾塞已收皮

波士頓今場本輸打啦屌

搵白毛打殘WALL，ＢＥＡＬ同哥達

sorry for 無知
但塞件波衫上面條黑帶係咩意思

無架， 鳩ＵＰ下咋

未必， 我諗下半場會反ＣＡＰ

紀念it細妹

開拖用好似係

po 前先有人話it 靠唔住
一定比人守死 防守黑洞架喎

Ｊ ＷＡＬＬ is too cold

不了 垃圾塞留力放暑假

本身覺佢幾好波 同埋係實幹型球員
點知都係火爆小子

唔好睇小人

29秒度Olynyk夾手先啦

塞軍全部空手道黑帶

有咩衝突

又好似冇 自膠

做咩今日咁多走步

又走步

成班塞狗洗地
條長毛賊之前都扯Lopez手同Lon Wall啦

porter好撚fit

塞可唔可以入final幫手整斷埋kd同廢鳩隻手佢

呢D叫鐵血

咁首先要揾場整斷左我皇先

今日d雞有d主場

都好wor

fit到又入

7/7 FG

我一個都叫成班

bos都有主場雞
今日射唔入wide open冇計

突破盲腸

西波龍唔俾d掙扎我皇
呢兩隊入到下rd都係等88

翁金鏵好煩同on9，樂視可唔可以搵少d佢講波

Porter同一個位入左n球 重播咁款

都話
朕不給的 你不能搶

西波巫有得打
塞就一定冇

有王牌長毛

學你地話齋簽Mayweather黎打人咪得囉

我怕佢夾我皇手反而係佢手斷

班塞狗比人bump完心虛
我巫食住上呀

駁唔到
塞呢d 靠運先贏到公牛同lead 巫兩場
準備比巫反cup
正宗負碌籃球

你隊潮呢
做乜唔支持呀
下年簽埋PG 波縮又爭冠啦

我唔係潮喎

岩 射波大隊等收皮
遲d抽波仔好過

巫又唔抵幫
明明食硬頭2場都倒番出黎
塞本身真係唔多夠打 3比0咪幾好囉贏埋呢場

以為咁正氣九成潮迷
禾呢D低質垃圾迷西波

Porter miss1

Sip腳狗

阿伯

冇錯 頭兩場都係負碌贏波
巫只琅發揮真正實力 直落4場反cup 其實唔難

beal空哂都air

等睇IT4救世

今場要六十分先夠做

場場都大炒....

陣間勇士2:0

好柒

唯一服既真係IT4
不過佢真係阻唔到我皇

我皇依家入撚左MODE

驚IT4變左以前既RR9 被佢隻癲狗追住黎BLOCK

IT4: 輸廿分,唔打了

場場都大炒 好撚悶 想睇場刺激啲都無
都係okc對火箭最好睇

頭兩場咪又係大炒

次輪激戰

okc對火箭咪又係炒
cav pacers
lac jazz
就close game

問責樓主

樓主意思係呢度激戰者
佢岩呀

西巫同塞頭兩場係倒水反cup

咁都燈到

達哥

頭兩頁有人講過

飛起左

事實證明Tom Brady救唔到惡人

塞打到無乜火咁

因為對面仲有火過佢囉

收左皮

西塞過唔過到80分呀

前兩場虛火黎

已救
唔通要贏勇奪冠先叫救到咩

自從it4講完kobe電話教波，西塞就打成咁

湖人明叔有咩陰謀

其實都係架
打低宇宙勇係全聯盟目標

教佢獨食

好邪呀

30分

打低吾皇係東岸目標

打低吾皇咁邊個可以打低宇宙勇

如果吾皇都過唔到東岸，點會覺得吾皇有得同湧打？

寄望塞巫呢d偽强隊真係

原來出返mahinmi

不得不信

點解Jennings 咁撚有型

下個PO試下開勇騎會師決賽

等十點半睇勇算
次次早起睇波都大炒

燈力強勁

我塞要輸返場了

開個PO講WB攞MVP

不過睇黎同燒山一樣
專燈咁燈多數會冇用

我塞準備40-0run

係既 樓主係無心

快啲推完個POST
我想睇CLOSE GAME 緊張下
場場咁好撚悶

第一場搞掂左morris嘛
搵多一場搞掂gortat, 一場搞掂Beal, 就夠數晉級

要間接少少

[次輪悶到抽筋]

其實唔洗加topic

2隊打交未

[騎士衛冕]NBA季後賽討論區(xx)

唔加邊有得笑

7個t

專登燈好似冇用

一起身睇
嘥左 抄咁多唔使睇

係 要發自內心，好期待樓主

塞對巫係咁打交
諗起13年公牛對熱水個系列 火藥味濃到呢

樓主加油

[勇士重登冠軍寶座]

黎啦黎啦 差19分

19分其實仲有得追

冇用架專登燈

無啦 ［次輪激戰］

AI後人MightyIT潛左水?

屌celtics真係垃圾黎

過多幾分鐘開始多人

開始出現人潮

波都扔去後場 睇黎放棄左

祝Final兩邊陣容齊齊整整

要試[勇騎冠軍爭奪戰]先知係咪真係有效個燈力

2-0緊都垃圾?

Jazz無岀g.hill

又見到尾彩兄弟玩籃球

傷左

西岸波咁多人睇-,-

跟住呢場應該又係大炒

勇士和爵士的第二場比賽將在今天打響，賽前，勇士後衛Thompson接受採訪時鬧出了一點糗事。

令人尷尬的是，說著說著，Thompson竟然忘掉了自己該說什麼。

「我們有太多天賦異稟的球員了，我認為每一次我們投籃，就是在充分發揮我們的優勢，然後……額，如果我們保護好球，你知道的，我們會……我不知道，對不起……。」Thompson說道。

隨後，記者又貼心地幫助Thompson化解了尷尬：「所以，最近的幾場比賽，你一共才7次失誤，我認為這產生了巨大的影響。」

「對啊，影響很大，失誤畢竟太糟糕了。」Thompson說道。

好似已經唔係第一次

hill去左邊

追PO

訓係到都贏

Phelps

話緊佢啲矛狗 成日想收人山咁

佛祖少講野

岩岩開 點解無出IT

屌Lonzo對籃球鞋賣差唔多$4000HKD

朗素波首對簽名球鞋推出，售價495美金，售後不包退換

咁岩呀

垃圾時間出黎做乜

自己出架？

冇錯
應該dq呢隊垃圾波

召喚會然🏀

佢老豆個brand BBB

冇公司簽
決定自己黎

就在ZO2發售後，人們就在抱怨它的售價，隨後Lonzo Ball的父親就在推特上回應：「Big Baller的發售！如果你們買不起ZO2，你們就不是一個大蛋蛋男！（美金的圖標）」

連登仔記得買返對

ere facing an uphill battle. Now with Parker out - he suffered a ruptured left quadriceps tendon in Game 2 on Wednesday and will miss the remainder of the playoffs - there are questions as to how this injury will impact Parker's future and perhaps the futures of Chris Paul and even Derrick Rose.

parker

那來的自信

咁難得今日公司少啲野做又睇唔到

次次見親mark jackson 都覺得佢好慘

好撚煩呀佢 當D仔係搖錢樹

一對=AJ+UA CURRY

green

唔係冇係佢一黎就想好似AJ咁獨立品牌
我皇都好似未可以咁啦

佢一向都唔鍾意media
要佢答都係9 hea mode

Green真係痴撚線

23號戰術

結果岩岩睇ximo啲highlight淨係到beal個flop同oubre knockdown olynk
我屌你老母咩
人地巫師真係個個乾手淨腳 比你描撚到咁

廢鳩

Green

green real mvp

鳩綠入左po之後真係進化左

佢繼續教既話，勇士最多入西決

真毒

比較好奇波伯係唔係挖咗KOBE系列個設計師，好似zoom kobe 6

打左3分鐘已經打爆左雀屎

差兩班波有多wor大佬 點打

3分準左先係最難搞

但冇佢 15 一定champ唔到
防守一定冇咁好
唔會忘記佢既貢獻

其實個logo好柒

又直播強姦

呢個post推完之後湧會倒水

一早講jazz同lac都係4:0

佢係決定球隊下限 kerr係再更上一層樓

去開蒲隊開草，個樣都係呃到人

明明就係巫陰陰濕濕

堅持要選green

下 gortat攬住zaza搞到kd季尾收皮咁快冇人記得?

毒撚Klay平時成日俾隊友笑淨係同隻狗一齊

其實個lonzo ball 老豆係咪on9

都未打nba就雷聲大
到時入左nba 雨點小都唔知點收科

成家人一齊著賣唔出既波鞋著一世

次次見到佢講勇士波都會諗佢有咩感覺 一走隊波就champ

佢有三分個晚對面打

佢好多女

反而我覺得大飛打有機執到場

見到3pt100%嚇一嚇
Green 2/2 3pt

BTW，佢對鞋係而家落訂，十一月出貨

即係根本唔夠錢係度玩眾籌

偽毒

你拎千幾萬美金一年都可以好多女

幾百萬都夠啦

我唔駛多 一百萬美金一年夠架啦我

勇士今日啲3分無得輸

真係痴撚線 全部一開波就已經咁HOT

手感仔

順風手感仔

Jazz準備比人4:0

D防守

咁快黎料

第一節已經完左

攻守都咁屈機

Jazz冇出Hill?

湧d防守真係無得傾
曾經聽過：
Sick ball既人無可能討厭睇湧打波

Jazz三分好準

唔係已經半節入垃圾時間

kerr係咪仲係無出黎教

手感隊有手感 球賽已完

己經到左wide open 3 唔入

但tough shot 3 入既年代

雀屎：

咁咪冇第三節的一波流

勇pnr換防係教科書黎

傷

一陣就會倒水

curry一向都係咁

D進攻咁流暢
唔識波都睇到嘩嘩聲啦

果個真係直接關佢事？ 原本搶緊位 zaza一野撞落kd到 都未計zaza不嬲onon99咁

呢個被動今個series 應該都無機會觸發到

要睇埋下個post標題係咩

不如果直接勇騎開波啦

平心而論係意外

快啲推埋佢

就叫宇宙勇

叫手感隊有手感

果下gortat 打mma 咁喎

屌銀仔想做野吹CLOSE GAME都冇位入

叫場場大炒
之後就有激戰睇

直接叫猗湧大戰

魔術師：巫師凱爾特人比賽有老派籃球比賽的味道

2姑

Kd屌打隊長

Kd行過去就有

依家湧好似隨便打散手波咁

my boy!

佢會唔會咁天才知果下間接收左kd皮

話湧剩係識射三分既
就真係唔sick ball

你俾佢搏到三個ball打到兩個all star已經夠賺啦
簽名鞋你而家bulter同kwahi都未有啦

慘

My boy

my boy咁輕鬆

冇論球員質素同配合都高人一班波
屌真係有D睇當年疤既感覺

無睇開佢地先會咁講

my boy

有撚人買咩 個形象差到

究竟mike brown係timeout個陣仲可以講啲咩

除左olynyk我真係唔覺有邊個特登傷人
大morris都冇話horford係有意zip腳
唔該睇波理性d

駁唔到

屌 呢個好笑

生命石

扮畫戰術板囉

入到猢人就有人買架啦

拍下手 叫大家飲下佳得樂

效法當年夢一咁揾場唔叫暫停啦

ai
my boy

AI做乜撚野

Gortat真心幾予

認真....

「well done! 大家抖抖 一陣繼續」

二姑好似好低迷

咁多年冇打po，今年好好架喇，係驚Haywood下季走

再唔係送比啲球員做免費宣傳囉

啲鬼仔幾鐘意Lonzo Ball 嫁

代表三分既，而家可以話箭

勇d防守好死纏爛打速度又快

其實係猗
單場紀錄

呢句野第一次出現係馬刺
之後05final當時稱為sick ball先識欣賞

進攻完全冇form
JAZZ死硬

完全唔比你抖唔比你組織

勇 d防守好堅下

騎都好多

同埋常規同季賽最多3分都係騎既紀錄

攻防都有貨
對面又要守晒4個位
點樣休息都有兩個主力響場上

唔SICK BALL你真係想打爆電視

green playoff d 3分

GREEN真係

Green痴左線呀

Green真係好屈

4-4

Green playoff mode勁到痴撚線

Green傻左

wa diu GREEEEEEEEN

我想睇激戰啊
快D推爆個POST

所謂話05悶先係最唔sick ball

green 4/4

屌你4中4

4/4

會唔會半場未到就垃圾時間

屌你GREEN!!!!

完全冇人mark green

癲左

根本正選4個+iggy/livingstion/west/mcgee都係正選級數

彿祖上身

AI

iggy呢下打沉士氣

2姑毒瘤

Shaq😏

原本regular season已經好勁，仲有po mode開

高章波

ai係咪留力搶FMVP

準到

nba宜家有無其他人好似廢鳩咁咩都得

我皇囉

對面仲要已經係雀屎
防守響nba入面都數一數二

foj

只可以拎bron bron出黎比

Curry交下戲炒熱個主場氣氛

好似第二定第三

curry hustle

叫大家視像同kerr 報分

雀屎防守得一個勁
湧係成隊

勇士今季個陣容有今生冇來世

如果我皇同廢鳩一隊會點

完

唉 屌好撚悶

AI 呢d 波真係落手好準下

留住觀眾

熱血波

但打出黎完全係唔夠強硬一D火都冇
認真你俾熊仔呢D打應該有D野睇

Green準D

勇士炒人特別好睇

仲係咪廢鳩屎綠

防守第一湧，二刺，三雀

都唔係一個勁既
但湧D守轉攻真係好快 太難DEFENSE

屈到嘔
我皇唔駛拎住個波o岩哂佢

湧嚟緊打箭既話，進攻數一數二既箭都會好似雀屎既防守咁

一節11助攻

下個topic： 東西決激戰

呢場仲悶過BOS

[直播lin喺#1 Reddit]NBA季後賽討論區(35)

playmaker

零單打咁滯

唔覺喎

Ball movement 已經唔係刺既專利